印度根本就會同中國打仗，連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！！！！！

習近平弱智架嘛
總加速師你估浪得虛名？

其實真係
依家大陸班高官欺壓我地好食好住
又點會真係打仗
不過印度搞鳩中國係開心既

你同手足有咩深仇 點解要燈
想block